John wick 3 既打鬥好差

輸丹爺九條街

咁丹爺玩槍有冇佢咁型先

實戰派vs打J派

其實真係 不得不讚香港d武打片
全部都好流暢好順好快 打得好撚正
睇返John 好明顯睇得出係擋定先 d動作又慢

奇洛李維斯係連登唔屌得

呢個真

有幾下真係會擋定先

第4集出咪又係睇

其實佢係咪爆左fps
打到後段我對眼開始跟唔到畫面
成個人睇完好攰
仲要由第二集已經係咁
唔怪得啲人話第一集難以被超越

真心覺得外國動作電影唔夠香港嗰啲咁靚

70年代到而家所有成龍片

A計劃

但係John Wick嘅打戲係好真實
葉問個啲睇到出哂戲 好睇係好睇 但係個腦係咁同我講呢個世界冇人會咁打
其實今集會睇落好差其中一個原因係今集John Wick係keep住打咗成個禮拜 又係咁傷 攰都攰死佢 啲動作就變到唔“流暢” 不過真打點都唔會武打片咁“流暢”囉 起碼我好滿意佢會Reload 中一下飛刀唔會即死
雖然打得唔靚但係打到好真

兩種唔同打法，兩種都有好睇地方

太多重覆一樣既動作 捉住人隻手轉身啪斷佢都出過好多次 跟住武士刀大戰又好悶 係咁爆玻璃都冇事 撻落街又冇事 切完手拍又無損戰力

你死啦 等比人屌到開花
睇第一集已經覺得武打吹大左

John wick可能對外國人黎講係好睇
但對睇動作戲睇到大既香港人黎講好明顯動作太慢
套野賣點係一鏡過咁解

外國好多動作戲都剪得好碎/生硬
近年覺得最好都係美隊2/3

認同..佢用既技術好多係現實世界都會見到
D踢技摔技同關節技都好正
葉問個D...是但搵個詠春仔打下就知拍戲有幾流

但係John Wick剪得好少喎 啲動作係你開始到尾你都睇到哂 最多係慢啫

我係話jw好多都一鏡過
但真係慢 睇落唔夠順暢

玩槍一定要睇下呢d
特別係2:19開始

咦 係喎
冇計 慢係今集設定問題
John Wick攰到就打唔到
同埋亞洲嘅動作片快得滯
不過打嘅方式都係賣點之一嘅
邊到見過咁樣玩飛刀仲可以用馬殺人

相我
試下二刷
你會發現套戲即刻快左 好流腸
我未試過二刷過一套戲係咁

打鬥個人覺得好睇過香港好多

雖然Gun Kata係型 但係剪到咁碎 啲動佢依家睇翻都唔係好明 感覺唔practical 反而John Wick嘅Gun Fu就真係有真實感 Center Axis Relock加CQB感覺上就好pro

屌佢個回旋踢 明明就唔實用但係動作片都成日有

慢係特登想寫實d, 你想快後尾日本人個場打鬥咪係
John wick d打場唔會有咁多你一招我擋一招式既對打,好多時都係人地申一拳過黎照食左先再應對或者直接成個人退後去避跟住仲要有少少企唔穩，跟手先反擊，呢d打鬥寫實好多

香港個種扭黎扭去，轉黎轉去為左出個一拳，根本唔實用，換著打John wick , 佢會直接食你一拳再摔角式反你落地，你又唔夠佢高大

淨係講動作設計

最後嗰幕好撚花
攻入continental 嗰下想玩燈又玩得唔好
又播古典樂想做發條橙嗰隻遺和（個人感覺）

動作片嚟講都係鍾意QT Kill Bill嗰種處理方式
玩剪影幾撚型
葉問攞鏡頭都好過呢套個人覺得

又一個崇洋on9仔
好多時荷里活都會搵/請教港片啲武術指導啦，淨係殺破狼，導火線呢啲youtube 大把鬼佬都讚，甚至話好過荷里活

睇完第2集覺得都係第一集好睇d入唔入戲院睇第三集好

要實用
John 喺第一氣頭十分鐘就死撚咗啦

其實是但請錢嘉樂做武指
啲打鬥已經好睇10倍
等緊死忠同踩港撚反駁

點撚樣連泡狗印尼豬賓仔都比唔上呀

唔好咁崇洋啦
你試下搵殺破狼比，JW 3集都唔夠一集黎

有冇人知matrix 動作指導係袁和平
香港動作片一定係勁
唔好盲反
連荷里活都要請香港人過去

一開波玩刀玩武器都正，但去到後段埋牙就出曬事，d手刀手軟都一下訓低，好撚流。

只係因為套戲想要chinese 功夫個效果, matrix 1成名唔係入面D動作
係本身個故事 世界觀 哲學味

死喇 仲諗住買飛入場撐

班東亞仔一拳打到甄子丹變弱智都得

丹爺個d當然打得勁啦
佢幾乎真打,一到佢比人打既鏡頭就換替身代比人打,實拳拳到肉

Keanu Reeves 9成自己親身打同一鏡過 要同對手一口氣打
而且john wick睇槍戰多

各有各好睇 唔岩睇咪睇少套

John對腳點解俾車車幾次都唔斷

分鏡係表達方法其中一種
但唔會令動作設計變好
因為動作設計係核心，高低一睇就知